去旅行就遇左同男友咩咩??

下星期就同男友去日本旅行
本身我冇諗其他野既
但男友突然whatsapp我話"我已經為你儲左好多彈藥
我先發覺佢好似plan定要同我咩咩咁
而我純粹係想去下旅行放鬆下咋
都唔知點覆佢好

其實係咪去旅行就遇左要同男友咩咩架??

佢意思係儲左好多錢比你買野咋

你私家雞黎，醒未呀

做愛同去旅行冇衝突，又唔係同你喺景點扑

你可以答返佢：我都為你儲左好多彈藥

咁係證明佢好愛妳l

去到互射睇下邊個儲得多啲

樓主可以以為去旅行想搞野就係全日留係酒店房啪

格劍

去五晚搞兩三獲有咩問題

我第一眼睇真係咁諗

遇你老母

羊咩咩（笑）

樓豬死gay佬

藍絲呀

樓主個名

平時冇得扑咩？

x3

我都係咁諗喎

條臭閪原本就淫底

樓主西痕心邪 明明一睇就係比錢你買野食野

正常男人都唔會咁同自己條女講，儲左好多彈藥同妳仆野

比你買野姐

樓主屎忽痕想畀人入後欄

去旅行唔扑野去黎把撚
尤其日本

死臭閪

你都承認咗佢係你男友
兩個男人獨處乾柴烈火唔扑嘢做乜？

你心邪啫，彈藥=銀紙 比你去買野

自己淫底唔認屈返條仔
係依個意思都同佢啲兄弟講多過同你講啦

遇左=預左

認真戴定貞操帶去，唔係佢氹你兩氹就會咩咩咩啦到時

如果你同你男友旅行係aa制，咁就有權say no
駛佢錢又唔比扑，屌你啦

你自己心邪

根本樓豬on9

機票 酒店 邊個出錢先

善用起底功能

去旅行梗係晚晚三鑊玩勻成間酒店房唔同位啦

你柒夠未 ?

同佢鬥多囉，唔係點呀?
比我射到佢屎眼由黑變白都得呀

Gay

唔扑野點解要去旅行？
我同朋友去唔好

樓主原來係假膠死GAY佬

唔屌得你去黎做乜?

照直同佢講，你唔鍾意佢咁講
另外，佢可能都係無心之失
又或者佢真係想探你口風
所以你覺得唔舒服，就一定要表達比佢知

想扑野點會話係彈藥
樓豬on99